星期一隻put就回本啦 啦 啦 啦～～～～

baby baby o~ baby baby baby baby baby baby baby baby baby baby

隻牛有希望了，多謝面面

媽咪

救世主

熊熊哈

樓上幾位快到

又燈 屌

見到呢個post, 人生又有返希望

假升想呃我媽咪哥 好難呀

下星期一殺完牛就上28000

明顯追蹤緊麵麵

3幻點

見到post就知星期一實彈上彈落橫行

麵麵同圖爺睇淡 牛軍發達

忠實粉絲 必須要頭5位報到

牛b牛b

而為假升就想𠱓到麵麵法眼

yesyes

大戶真天真

星期五晚夜期爆升喎

沽爆老味

你睇ig 都跌好少 唔好咁招積

星期一低開高收，千升

安全了